[
  {
    "model": "gatheros_event.event",
    "pk": 1,
    "fields": {
      "name": "Dia de Inova\u00e7\u00e3o Spa\u00e7o Agr\u00edcola",
      "organization": 1,
      "category": 5,
      "subscription_type": "disabled",
      "date_start": "2017-05-02T00:00:00",
      "date_end": "2017-05-03T00:00:00",
      "place": 4,
      "description": null,
      "website": null,
      "facebook": null,
      "twitter": null,
      "linkedin": null,
      "skype": null
    }
  },
  {
    "model": "gatheros_event.event",
    "pk": 2,
    "fields": {
      "name": "Dia de Inova\u00e7\u00e3o Semear",
      "organization": 1,
      "category": 5,
      "subscription_type": "on",
      "date_start": "2017-04-22T00:00:00",
      "date_end": "2017-04-23T00:00:00",
      "place": 4,
      "description": null,
      "website": null,
      "facebook": null,
      "twitter": null,
      "linkedin": null,
      "skype": null
    }
  },
  {
    "model": "gatheros_event.event",
    "pk": 3,
    "fields": {
      "name": "FAEG/SENAR em A\u00e7\u00e3o - Jaupaci",
      "organization": 4,
      "category": 1,
      "subscription_type": "disabled",
      "date_start": "2017-05-07T00:00:00",
      "date_end": "2017-05-08T00:00:00",
      "place": 5,
      "description": null,
      "website": null,
      "facebook": null,
      "twitter": null,
      "linkedin": null,
      "skype": null
    }
  },
  {
    "model": "gatheros_event.event",
    "pk": 4,
    "fields": {
      "name": "Semin\u00e1rios Regionais de E-Social",
      "organization": 4,
      "category": 7,
      "subscription_type": "on",
      "date_start": "2017-05-12T00:00:00",
      "date_end": "2017-05-13T00:00:00",
      "place": 5,
      "description": null,
      "website": null,
      "facebook": null,
      "twitter": null,
      "linkedin": null,
      "skype": null
    }
  },
  {
    "model": "gatheros_event.event",
    "pk": 5,
    "fields": {
      "name": "Curso de Python",
      "organization": 5,
      "category": 3,
      "subscription_type": "on",
      "date_start": "2017-04-02T00:00:00",
      "date_end": "2017-04-03T00:00:00",
      "place": 6,
      "description": null,
      "website": null,
      "facebook": null,
      "twitter": null,
      "linkedin": null,
      "skype": null
    }
  }
]
